[PS4]Gundam Battle Operation 2 [27] 福島天才團集合

日文官網:
中文官網 (但係無update):
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

lm

Ace冇血返屋企維修我覺得冇咩問題
因為我都會咁做 但俾妖精偷爆就抵死啦

LM

又無轉圖 4號機都唔拎嚟鎮場

sor 9

到今日都未跌過一個箱

星期四到今日近50場0箱
有g4碌炮玩就滿足

私心希望下次開post可以加埋呢張圖

一部當月機體都無

抽啦!
有抽有希望

想要彈幕大魔係咪好重口味

噠噠噠

玩過幾場完全唔知做9 放棄咗

點解依家D箱難出左咁多
打幾日先一個

豆豆豆豆豆豆豆豆

射擊4同格4換唔換得過?
依家有600張非洲券

睇你有咩機體，有冇必要性，如果你係玩開400內就不了

黎緊幾個星期都有三星機換
未齊既可以望下先

我都想玩彈幕大魔，果期50抽影都冇

好,唔該晒
睇下黎緊仲有咩機可以換下先

大概係alex,bd23之間嘅機，可能都有6號仔

咁齊晒鳥

我想要6 號機
之前d step up 都唔係想要嗰個星期部機
抽左咁耐都未抽到

初初出嗰陣抽左120抽先中

已經留咗券比6號(如果真係有)

象鼻 ，京寶 ，alex,多華茲，彈幕大魔，bd2,bd3,6號機
以上8部根時間出(?可能
再去就迅渣

其實我都試過類似，不要再說了

落迅渣唔落光槍

迅渣不了,太弱勢

賣隊友專用機，贏=隊友勁，輸=隊友廢

A渣都弱勢

落回收卷唔落支槍同素伊有咩分別

素伊用散仲煩
爆霸體

收工前留個名

今晚有冇人想玩，打rank打到想死

統計下大家都想多數幾時玩
10點前
10點後

俾人推到唔見左個post

其實邊部雷射單發輸出最高 唔計4號
雷炮+槍全lv4會不會仲係數一數二？

今晚要打rival
睇下打完幾點先

6號唔知要幾多卷呢

190？

而家我有成差唔多300張非洲卷
夠做了

170掛

炮勇都185

應該最少200

lin beam 同飛彈先係主菜
飛彈好高傷 裝哂兩個reload 好緊要
好想中lv 2

全部計lv1 同唔計射補同剋制
單發不蓄力 勇士光槍(2000好似係)
單發蓄力 鐳炮2(2500)重裝(2400)
另外計實彈就茲達 2350

人棍 光束火箭2350 免蓄
仲有吉姆wd蓄完 5250浪漫炮
tb全裝甲免蓄 2400

星期四都未到咁快推爆

推po速度同個個星期既機廚度成正比

唔知今個禮拜有公會未

單發一定係4號/雷炮2/Heavy巾

雷炮支槍lv4都唔會打到過萬

主要係 4號好撚正/比對面4號屠好撚正 兩種

全體怒跳

300場萬幾分真係凌辱

嘩走哂

跌銀箱中強化骨架5

有無巴打拎左個章了

頭先對家果邊完場前都走左2個
有成5xx張非洲卷，上次換完一set 78-1就無用過

我拎左銅章

肝?

無肝 得閒玩一陣,玩玩下就拎左

打咗47/50場
先得10/14先有銅章

好彩我黑人底都識歐洲分身術
唔駛做比人屠果個

我好似做多5個 月任就有銀章

課左金（半價）拎左銅牌先知只係用一次

唔係1日1次咩

我以為好似排名個牌咁掛係名到，可以場場帶挈隊友

4號差唔多一炮秒情況下，今日用回收卷仲有得買射擊lv4，有無人打算用哂hp lv1 2 3 4 5加防禦裝玩坦？

我係你就直接買部4號同佢對射

一炮秒京寶同強襲姐
普通汎其實應該唔太痛

利申 未中過兼未射過汎

話說見到部高達俾四號射中但只係爆盾唔扣血
部四號應該好dum心

盾吉一定咁玩

就係抽唔到先諗對抗方法， 龜狙一炮之後高機動移動，就算用支援都好難打

如果盾牌做主武就再放哂盾牌補強

我FA中左都係三份一 其實都還好
咁睇嘅話支援應該係咁挑釁隻4號等佢射你 中一下點都好過自隊強襲秒熔

用FA中一炮都痛到標眼水

我來阻止汎用機!

NT1 中 無七成血兼爛腳

京寶中左就爆腳同得番千幾血

尋日中過兩場。。。好彩係一開波中，仲可以整番隻腳仔

請教各位，450或無限場，NT1平均打幾多傷害先算合格？ 其他汎機又如何？

自己計開(全部機for正常局)
(自己死幾次+1)*(機體血+盾血)係咪多過輸出

終於封頂

恭喜

下格慶祝

其實晏就4 5點有冇人玩GBO

一齊組團入去打卡苗

自訂房?

最近戰鬥粒右類比用唔到係bug

佢開台就會有人開自訂一齊玩

反正晚晚都問10點幾有冇人玩係度R爛手

不如晏就等佢開台一齊玩

有時成間房都係自己友
有時啱啱好6個恰鳩班歐洲街人

屠班垃圾街人好爽 4號機呀嗱

順便打箱

畀link 同佢id

加佢冇用 要加佢嗰啲開房既人

扮路人入去屠人

下次同隊劈返佢落去

抽到盾吉一定鳩插盾同血龜路口

今日仲有冇射4換？

正路係邀晒人先再公開 但有時多過6個就分隊互劈

今晚又要俾高手屠

覺得新機唔係G5

日日都俾人屠

其實冇話幾多輸出先正常(要睇全部data)，主要都係睇果場做咗啲咩(e.g. 坦傷，護住援機，偷後，放炸彈)
仲有就係個命中率好重要(之前有show可以睇自己有冇成日打空氣)

打自己人計唔計

專登插過耐光43 17000血 硬食g4一炮冇5900左右
其實都好撚痛

4號支大炮真係好睇唔好使，蓄力10秒就夠前面隊友崩線崩盤，不過有貫穿係勁，一野中6部真係直接高潮

劍聖大和咩一嘢穿六部

貫唔係最多2部咩

有咩

點樣10秒就全隊收皮？一拳一件都做唔到喎

前線6打5
撐到幾耐，你係咪對隊友有過高期望

各位巴打如果同隊撞到小弟希望開波果時打句真可靠相認，唔想格錯自己人

不如你直接擺低id

其實我覺得你應該渣EXAM機嚟配合自己個戰鬥風格(無差別攻擊)

其實而家450 場係咪冇得玩
我用光大魔打400 算

唔會冇得打,睇你用咩機姐

差唔多成場都係度下格隊友

下格到對家都唔多理佢

呢排好鍾意用四筒陰陰濕濕呢埋射氣又長

唔係好識扔炸彈，但無啦啦就會中

四筒對著DS 好易打 插埋reload 可以屈死埋佢

個炸彈熟咗左右手同極限距離就得

4筒不嬲係非洲人恩物
300~400都好好用

佢而家岩岩好可以插哂兩個reload

就係咁 DS 起身 完左無敵時間就啱啱好load 完再射過

好多怪物係450 横行
450 得fa gundam

夠做啦FA

啱啱出左4號機先抽到NT1 而家都唔係好敢上450

唔使驚，lv2急迴，不停碌就得

痴線 NT1仲係top 4號係支炮勁其他都唔夠NT1嚟

4號仔支槍同手砲都幾top架

但係NT1勁啲 4號支槍太易OH
手炮要中好多先打得停

手炮4發打停快過nt1手豆
支槍主要係痛
2部機定位唔同

4號支槍打突機隨時過4千

NT1手段多 4號要拉距離打
手炮好易中盾用佢打停太唔可靠
單挑計NT1個優勢大好多

諗下都幾好笑
笨大依輪又PSN落廣告又送機又出新兵優惠
D落疊嘅新手轉頭又俾腦魔巴勸退

我正身黑人300-450都靠晒4筒
分身就簡直係歐皇

琴晚玩450場幫部先行格魯古古裝曬集束lv1,2
差槍快左勁多 冇認真去計 感覺4，5秒就差完
冇nt1既非洲駕駛員可以試下

先勇光槍蓄力5秒

冇計啦有得揀邊個想做非洲

400 cost黎講，個兩部高機動渣(用四筒)你地會點選擇

陸戰高機渣冇四筒

後期型boost勁d
插件位好d
粒手騮彈痛d

好似仲有部高機動同埋高機動後期型

後期型死上宇宙
連平衡器都冇真係完全賣隊友
起碼另外果部有平衡器可以筒下格下格
淨得個連擊真係冇春用

原來有後期型架 我都冇後期型

手騮彈痛d，但佢就收起人枝豆槍好辜寒

最簡單連boost接撞(三角)都冇近戰死硬

靠隊友㗎嘛
我玩個隻唔會衝上去

DP有可以望下

泛用機拜托了！

剩射都可以 不過玩返高機渣順手啲
其實我兩隻都係咁玩 好少出格
不過有平衡器有得幫下手

而家儲緊錢買FA 之後再買返架撚下先

多數時候-->高機渣
想賣隊友-->後期

btw我初初玩個時以為渣古有肩盾，諗住用下盾補，點知原來唔計

睇隊伍同地圖啦
地圖大多筒格隊友用後期打高傷
相反就用高機渣做控場

四支打曬去隻腳係咪差唔多斷

冇可能，一部機最少隻腳都6500血

咁係隊友們嘅努力
試過幾次佢地打低左之後四支車埋去 就斷腳

r1渣插完reload 1插唔到射3
r2插晒reload都仲夠位插射4

r2 boost仲長過r1插boost2

同意個連擊冇春用

今晚有無場?

唔洗問喇 而家入去打卡苗啦

一陣去

未返到去

點先搵到間房

睇佢台 邊個做host開房就加佢好友 到時就直接邀晒你地入黎

咁係你唔識用 呢部使鬼出格 如果有埋平衡器就太勁
見過人用R2打16萬dmg 部r1射到佛誕都打唔到

來自ingame機體說明
在重力環境下無法發揮其完全性能
上宇宙打啦

條氣真係好鬼長 我睇人用真係唔洗出格 係咁遊擊放筒放波羅就痛到仆街

400 插boost3 有85
450 插boost3 90
打爛地可以開波直飛到c點

高機勇 500cost 插晒1 2 3先92咋

我都係比人炸完先用炸返班蛋散轉頭

r2其實就脆過妖精，13000都冇仲要無盾
以前都會用依家一堆妖魔鬼怪就不了
btw個90boost都應該飛到10秒?

聽日會唔會爆冷唔出5號機呢

出5號都叫爆冷？
話時話4，5號故事自護個邊就係A渣？
無玩PS2嘅相逢宇宙

我講唔出喎？

自膠

其實聽日係出鬥狼

應該就係冷門機架啦

今日同卡苗佢地打成點

聽日出三星GM!

係指揮A渣

11秒左右

屌你老母閪再見到成隊4號機=即走
三部一齊camp係後排成日唔知camp乜春
無人打前

而家無限場真係成日一隊兩隻三隻
格機難玩左好多

好多地雷儲炮成日見對面4號儲
心諗咁爽送個靶嚟射 仲要無仇報

每次要打2勝都打到火滾
連續4場都係領先幾千啲撚樣係咁衝去人地重生點一隻一隻死之後比人反cup

大家早晨

留名1點

120coin準備 上個禮拜四號機冇抽

200cojn等自護號

全力10抽出貨

大家今日要All in!

大家一齊叫5號5號

等睇笨大又當玩家狗咁撚

充定支10秒炮準備射爆啲5號機

笨大：5號？食海鮮啦

原來依家中文官網有更新

咦係喎終於知佢修正咗d乜野
如果佢之後同日文同步出就好

今日有射補4換
機又係高勇同書包 高勇已經出左第3次係回收卷
其他機又唔見你擺咁多次

乜機入POOL我唔理
反正又係抽唔到
乜機入卷先係重要
200卷等翻身

#雖然玩緊隻狼

岩阿 等緊6號入卷
btw仲未白金?雖然我都未

剛到水生村咋
22個鐘算係咁

幾時stepup
蒼白之後無玩過新機

慢慢玩 隻狼值得慢慢享受

月尾step?應該

對於我依D 40歲大叔黎講
個音樂GAME一樣既格劍真係玩死我D反射神經

出強人應該stepup

如果有新強人我課到抽到為止

咁有愛?

新強人好勁咩

GBO1無既新機
咁已經引死人

BTW我都係等盾吉先出手

Gbo1有囉其實

J勇

可以SH

今日非洲卷有咩可以換？

bandai:萬眾期待嘅5號機
等下啦

Lv 2 格高+lv1 頭盔渣

回收卷 781 lv2
DP 781 lv1

送咗30券補償d唔知乜

J勇、

Lv1格高落dp

格高幾多卷?
考慮出手

送咗30回收卷，唔知做咩

屌你老母妖精幾落DP啊

加多隻

十抽送 多謝不過不了

雙刀落dp

出咗reload lv3

all in

強冷lv3

格高係咪原高？

回收卷parts追加
★★強制冷却システム LV3 を追加
★★クイックローダー LV3 を追加

正!
全場雙刀火雞

係 即係781

送綠帽

係

reload lv3!?

即係又SH多一個星期先
屌佢4號5號分開出都算
仲要唔係連住星期咁出真係痴撚線

轉自twitter

對

月任個到出左問題,送30回收卷

想睇支槍

已allin左上彈 lv3

死啦非洲卷S唔SH 好呢，我而家有250張 唔知之後D三星機係咩

！？點樣可以拎到？

正呀等左好耐既冷卻lv3

要幾多張呀？

其實都係上集d野嚟

500 距 可charge 可連射 好似唔錯

145

rick dom II好似幾吸引
有光魔既心口beam又有鐵拳
係衰枝炮得3發

支槍玩連狙

照hold 機重要過parts
期待佢落DP

你啱跟你

屌 原高直接落dp咁好既
已有

真係爆冷

格4都仲未落dp 早買早享受
射4 miss左 幾時出返

儲滿射差唔多成85 補多槍就OH
儲滿射到5千唔儲有800

我中咗啦大家

屌你bandai

唔係課長要有所犧牲

你就好啦3星機幾時改做2星機

J勇枝槍連射3下要停一停

一世4筒
依家到中距離parts唔夠位

恭喜曬

早2個月落回收券，而家落dp都正常

有冇人知冷卻lv3要幾多卷換 要用多格？

個時回收卷買左 到宜家先玩左一場定兩場 嘥晒個百幾卷

咁妖精呢？ 妖精應該快過rx78-1wo

换彈lv3 2 8 0
專for 4筒

Bandi: 妖精有特殊技能 唔會落dp

145券，近2中8

等遲啲DP算

插唔插得哂?

食中間8格 比冇盾嘅機用

咁正

level 2 r2 8/14/10 可以

非洲人專用機，即换啦
除非你有好多廚機

唔係換彈我指回oh個個

插完武器都唔駛換

次前出過非oh冷卻 11/8/2 咁上下好誇張

8/5/2

level 3 9/6

想要lv2
不過見到支機即刻淆底

唔該返去諗諗部機點改

呢排用開四筒，即換咗reload

勇士J好型
想搭單問下300有咩機好用
用緊雷射大炮量產型俾人一set秒
300勝率低到仆街

放落邊部到?

京普凡

高機渣

書包

玩咩先，射定格定冇所謂，仲要睇你有冇機定係300dp機

各位抽啦，勇J好勁'

4筒 / 素e(要練) /吉指
吉炮/渣炮
斧e 唔知你有冇

300汎同格勁啲 用汎會比較穩
你本身有無用開4筒?宣揚4筒神教

老虎vd好勁，不過要抽到(2星機)

京寶用OH冷卻好咩?仲要用lv3佔咁多位

我係4筒神教（非洲教區）教主

插晒1 2 3要4 13 2
剛剛好350cost 都插到

所以先話返去諗諗點改

真係想係Twitter屌鳩個製作人

我仲忍緊手未買350 cost搞到得300同400有得用

我本身諗緊岩唔岩放落指迅渣到
放完好多野都放唔到

DP啦 留咁多把鬼

有一樣就冇第二樣所以要自己決擇下

DP都好珍貴
驚轉個頭就抽倒
而係到好想要個陣都會買

選擇困難症 等佢落DP先慢慢諗

我反而鍾意專登用dp買晒d會抽到既野先bo
當用dp買回收卷

新機唔會出dp
舊果批邊部好用大概都知道哂，dp啱就换啦
下部最多咪妖精dp 唔通光大魔d咩

中到部DP買到嘅機會好唔抵
起碼回收卷>DP先

你都o岩

大把 直接block

冇理到佢
d對話一樣

有冇人10抽完冇咗個送飾品獎勵

返去即block
而家勁驚再比人hack acc
驚到開埋2段登入認證

勇士J都唔錯啦
In leg day we trust

300援機王者一定係書包

其實300量雷都係唔差 可唔可以講下係點比人秒
斧伊？

量雷 300叫勁tim 可能佢用唔上手掛

Banbai:下星期無機落DP 你地繼續課金啦

勇士我只服先勇

連住出 = 逼人課 = 等俾人鬧

隔個禮拜等你回一回氣再殺過先至醒

300援 WR 世界第一

隊友既合作成份就點都要有架喇，因為唔可以龜，但隊友牽制倒，佢就好易發揮得好好
講到尾，事實係又肥又慢有時比人秒下都在所難免

膊頭支炮拋物線,係要習慣一下

炮+豆
好玩過雷炮先

我覺得出得量雷一定要有隊友護衛佢太慢好易落單之後
個D 痴撚線格機 斧伊就可以一set 收你皮

緊係用一星期養肥大家然後收割

唔連住出 = 都係比人鬧

佢支雙槍係好用嘅
300爛地我都會用量鐳,其他場就書包/狙渣
但書包比狙渣多一招閃光彈保命,實在差好遠

最好係一齊出同一個pool

有時閃一閃下格都賺返條命 量雷又肥又慢又要前線 係易死啲 真係無計
但炮+雙槍輸出真係高

當初NT1 京
bd23都係同一個pool
今次就分開
on99

瞄腳射實中

援機命運嚟 得6號先可以逆轉到
不過書包又勁咗出咗換彈lv3

睇怕GP01 02都會咁玩

個時未有咁多機，就辜且放埋一齊比人落搭培養人既課金習慣
到咁上下就開始分兩星期出，等歐洲人無得一次過抽中兩隻，佢就fat fat

有敵對關係先會一齊出
素伊+妖精
NT1+京寶
Wd gm+老虎DV
奴隸幽靈+伊弗DS
Wd sp2+陸勇 DV

未必會

突破盲腸

所以Gp01會同Gp02一齊出

咁之後係咪有重甲NT-1加埋聖誕老人渣古改
聖誕節出

唔知剩返六個星期
有無機會出6號/NT1落回收

爸爸
兒子我打呀

素伊落左DP
Rx78-1落埋DP
妖精去左邊
一個同期同一個後期過佢都落左
公平咩

我諗唔會有
0080好似出齊

機槍吉狙二加換彈lv3

出重甲NT-1 全身盾判500cost 爆甲變返普通

銀章 = 個個月都課金

開始步入階級鬥爭

出妖精好呀
到時 4茼

琴晚打5場有3場都有人開章

不過輸鳩哂

開鼓勵條友:屌你班垃圾鼓勵完都輸，廢唔廢啲

琴晚我開鼓勵個場真係咁
我瘋狂助攻但前面斬唔中尾唔到刀乜都出齊
結果輸100分

輸100分都話，琴日朝早打rank match輸5分因為隊友最後畀人滿血捉死唔跳機
搞到打多咗5場先封頂

下格鼓勵！

用完章輸慘d，定係用完章贏緊但斷線慘d

用完章斷線最慘，連掙扎機會都冇

我懷疑就係有鼓勵啲撚樣先打到上哂腦當自己係rambo
開場贏幾千唔撚縮
一車車咁入去比人屠最後輸鳩返轉頭
連續幾場都係咁
狂嗌集合無人理

個場仲要大炒緊人地可想而知個刻幾爽
點知突然斷線

原來鼓勵左輸係無加乘
岩岩個場有人開鼓勵,但係部DS唔打書包同三輪車
搞到輸2000分

做乜

鼓勵係咪都係4點refresh?

好似有見過呢個人
腦MORE唔好成日下格人啦

要開嗰個先必定有
但鼓勵完隊友好似有壓力打得仲差咁

你下格人丫嘛

Btw, report 佢等佢無機打

點Report

Option 應該有

喂唔好咁痴線啦
人哋俾你咁樣撚足7分鐘已經好慘

我琴晚有場200打咗2分鐘已經輸三四千
忍唔住講咗句托大家的福
有條撚樣走埋嚟下格我
我下格返佢之後佢仲要還拖
所以我決定落機玩手指
睇住佢地比人屠成萬分仲要睇住我spam托大家的福不知幾撚開心

GBOLF2
小朋友齊打交

福島天才下格團

最憎人罵我阿媽
中學家長日班主任罵我阿媽
然後我當眾打到佢hihi

有咩慘得過開鼓勵都無箱

斬到人爆粗 再report
坑隊友黑暗兵法

今晚打一定勁多雙刀781

有咩葛夏個啲好拎出黎喇

隻頭盔渣古有無話特別好用

冇 射補機變格補機

多左粒鐵拳

原來曾經係rank match報酬

師兄咩名 見到我會回避下

件垃圾我之前啱啱好肝到第五 諗起都戇鳩

你見到部機成個腦魔色嘅再講暗號你就唔會有事架啦

781衝過來個時一嘢車埋去

見到顏色已經打唔到暗號

又連續6個鐘450
打左3個鐘先得一個箱

照打左先

冇入果句指令咁點呀
先下手為強

托大家的福 or真可靠or辛苦了就9k

見到無啦啦開幕 是新人類嗎/托大家的福/真可靠呀 都知啦

係咪改左要3個箱先達成到1幣任務

完場私信佢話福島倖存者

妖精ace

光槍大魔

頭頂大大個箭咀嘅潛行機

贏咗

其實打多左ace 發現妖精做ace 都唔係咁差
只要識改玩法唔好再自己一個左偷右偷
係隊友後面等機會收頭或者搵一個跟住佢比佢夾d 援機

打都市好在多掩護
打沙漠同基地就難講

對面啲汎渣架

唔係話完全無得打 但對面啲光槍汎蕉中幾下其實已係死

WD狙二

今晚隊友真係極品 幾場ace 輸一倍係基本
呢鋪唔知想點 遺址基地個分差路前後都可以有敵既想留殘ace 比隔離自己ace 又係唔識爭取 對面殘血直至完場 我dllm

好似有親2部4號都冇乜好事發生

4冠輸rival

炒到咁好難唔輸
btw唔關4號事 有兩部都唔會唔平衡
隊友廢就用咩都廢嘅

用得4號好多人都會走埋一二邊儲支大力beam
直情係唔理戰局自己匿埋一二邊射左先算

啱啱遇到隻全場叉炮既4號
根本唔想贏咁
仲要係佢自己開鼓勵

我用除咗儲開頭炮之外都要睇情況儲
意外地又幾捱得 成日隊友死一轉我都仲有6成血
可能我拉得遠嚟打偷槍 隊友返生滿血我就再儲

支炮分半冷卻，佢傻9咗?

4號支槍兩支光槍本身就好勁
蕉蕉蕉又易定人
上去頂線勁過叉炮好多
殺左一兩隻先叉炮唔撚得既

咁明顯係佢唔識玩

me都想玩4號

睇人玩都可以好好玩

自己玩開4號就明有咩係對4號嚟講好煩
剋住人隻4號嚟打

最鐘意下格4號

見佢叉緊炮梗係集火射爆佢

我就會諗下計點唔比人發現下儲

岩岩先比隻4號射爆左
雖然得返一半血

睇人玩自已冇得玩咪用6號機追住佢黎打

呢部野過左新出一排已經完全消失

有無人係咁斷線

今日斷得多咗

揸狙既汎用,唔知當唔當支援
格闘優先度 弱,同汎用格劍會輸

做咩無啦啦送劵

月任回收卷個到有bug

打左成晚 發現部格魯古古J將450以上既場推得更加似地獄

京寶NT1既時代要完啦

新機有乜勁

儲完炮之後射汎用扣4千

邊忽勁

勇士j好厚血 4號機支槍r佢好少
夠拎黎追4號機同nt1打算唔算勁

通常都係射 玩都係射機多
主要用既有
200gigan 渣一指揮官
250寒吉 炮渣
350高機動渣 雷炮 陸gun gsc 等等
400都係主雷射大炮同先勇
450就ez8 雷炮

暫時仲係0課 但d機好難抽

係 斧伊一埋黎就一set 秒
未有雙槍個陣得200射程又要行前
一行近d 隊友唔理你就俾人一set 格死

上350用雷炮有光槍見住衝埋黎都有得爆下腳走得快d

我耐唔耐仲有用下
油狙吉色扮支援射d格機大大力

4筒 有用開高機動渣
但覺得好難用 普通筒好似仲高輸出

300援本身都弱勢
係書包同狙吉改比較好少少

我鐘意用吉炮 可能射速慢 d汎唔會點避 但實其打人好痛
輸出高過量雷

兩部都咁好用
一個雙肩炮雙豆槍打中近戰
一個單肩炮單豆槍打中遠戰

300cost陸戰渣古! 可以上哂4個格鬥零件，無記錯格鬥補正可以上到50幾

仲比埋急回，FS渣真係可以返鄉下耕田

300用重裝吉 個反應裝甲好多時都有奇效

有無陸戰渣FS都收皮㗎啦，fs係開game初期可以屈下d格機咁解

支持腦魔番去高登屌番柒佢

原來係咁

依一場我有少少印象，因為我見到你贏晒4種分。你個隊d人下下分散行，到有ace嗰陣又唔識保護ace，輸一倍分好正常。

高登仔

咁都撞到巴打

斷咗都like 到我

我好佩服佢毅力

斬人還斬人，廢還廢關咩事

廢就應該斬唔中啦
要斬曬成隊都唔係話斬就斬架

負皮個友係咪就係佢來追來到連登

油到隻腦魔咁即刻知去邊度搵到佢

我mon左咁耐post都係第一次見到自己 不過你唔係第一次同我打，你有同我同隊過。

今個星期出勇士J成個post即刻靜晒

原來一早擇咗名

一般黎講放假都係比較少人上水既

點解咁都相認到

無咩好傾

4號榨乾完啲石大家都休養生息中

睇怕吹雞都係唔夠人打

今日打咗幾十場為咗解個月任100戰
2個手制冇電

箱中左咩？

刷咗20個月任攞個章，然後2次激勵都無箱

箱咩，刷咗成日得個1000dp

各位Good n8ght

night

一個手制玩緊個陣
另一個充電咪得
無限loop

咁唯有等換書包
或者轉玩汎

呢排有冇用70張非洲卷換

今日有？

我見尋日同前日都有

其實部新機上宇宙應該唔錯，中近距離火力好夠，部位加成又高，射人地背幾下就爆，點解唔見有人用

回坑玩諗住課金抽下新機
課最貴果PACK 抽左3次十抽 一部三星都冇不特止
仲要連新既二星都抽唔到 得堆重覆2星

個鼓勵真係有加15%跌箱率？2日用咗4次都無

點解今個星期先抽
上個星期step up仲要G4

我前日開左兩次鼓勵就真係有跌 尋日開就無

上次有巨龍炮4號機+半價pack+額外9折唔課，今次無特價+唔係特別勁嘅機就all in

因為上星期未玩返

槍就幾勁 儲滿射我G3都痛 不過始終大部

官方所謂連續八星期會收卷有三星機
係咪指前期個D三星

舊三星都係三星

又未必，都要睇部機有冇其他cost
e.g.夜吉 lv 23落回收
其他都落完就新機
或者睇佢心情

我想要6號機

呢兩個禮見到元祖同高勇兩三次啦
屌佢老母佢個銀章話會加回收券物品數量 全部都係加一星

我都想
不過上次抽到原鋼lv3,彈魔大魔lv2同4號都未玩悶，仲有7個禮拜等bandai撚

試問回收卷有咩機我冇

主要目的都係引新手入坑

更新之後打到今日箱都未見過 個章都唔比我拎

呢D我都抽唔到呀

叫人岩岩入坑即刻課金?
同埋唔係一入game就送咩?又限時咁on9?

想問下300cost黎講橙吉好D定魔蟹好D?

因為啲人strong hold等G5
無抽

輕吉300場弱勢冇打停冇但輸出極高
蟹除咗高戰蟹(藍色口袋戰爭果部)其他可以收皮

龜霸

龜霸俾日本仔屌

單挑支光槍好勁 不過團戰太差
要係咁搵d落單既先可以出手

300格機一係LA一係斧伊一係艦炮捷達
唔使諗其他

邊部係LA?
有斧伊我就唔會係到問啦

輕裝甲吉

原來生日都有特別對話 真係佛心

一星機，宇宙適性
冇咩特別

包中3星先叫佛心

跌銅箱得D卷
想要沙漠吉啊

沙吉活動報酬

係咪死左server?

入左池啦，我都中左部Lv3

似係psn死 我都打打下斷左線

斷+1
仲要全房人打到最後2分1個1個斷

中咗lv2

其實好唔好用

250先好用，300後太多突

Hitbox奇細，射程偏短
300用書包好d

我係250場個到用唔會咁易死 但係300會死得多好多 主要原因係多左隻DS

250我用狙吉多又遠又大力，唔死都斷腳

之前秋季活動棄左坑 之後出BD2個時先玩返

巴打次次中新機
開箱都俾你中埋

歐撚到

屌啲撚樣真係無腦
最後20秒贏緊2百幾分
全部死哂
之後人地圍撚住個重生點
咁你唔出機已經贏鳩緊
有條撚樣淨返10秒走去復活然後一落地就開炮
有呢啲弱智仔一隊打到識飛都無用

中垃圾

有冇5/6個人一齊開間黑房打呀?

on9 到咁 搏咩

點解save個時唔問你係咪真係要save
岩岩升上軍曹,想試下雷霆個兩部 點知手快得滯save左
十幾萬無撚左

仲要一次過買哂兩部

方便我試機

宜家無限宇宙已經唔再係四盾既世界

四盾依然勁 間唔中拎出嚟都輕鬆攞top
雖然我轉咗玩人棍

都唔明官方咁快出500cost既機做乜
宜加最多人玩既係250-350cost場 無限場都少人玩
咁500cost既機出黎擺係到?

分別不大啦
地上用嘅500都係高達同高勇
但一般無限場都會先考慮功能上好D嗰堆450
或者只係唔想RX78-2冇人用先出定隻500

終於有個銅章

無限場真係少人玩咩

專玩無限

無限場一場有3 4隻4號機
對歐皇/課長黎講 400先係天堂

依家400 送左部Rx-78-2 lv1
根本新手都會有得打
4號機只係一部勁少少但無得用榴彈既2號機

發覺NT1好屈機 個準心速度好高 好易就 瞄到人 支光槍又儲得快 用光槍打停 兩刀再 機槍 就算係援機都冇左一半血 再加埋D識玩嘅隊友 對家個隻機可以唔洗要

京寶梵仲好玩 同支援隻揪隻可以屈得死佢

相對風險俾部援機炮中都分分鐘一set帶走

只要打不中就沒什麼大不了的.jpg

頂 無login

原來葛夏落咗回收卷,承惠100張

400場都係拎部書包3lv出黎射
裝左上彈3lv好爽

出個時唔夠卷換

4號機支光槍真係好撚勁
本身射補高 打落突襲機下下 4000
唔用10秒炮都無乜所謂

決定試下儲一次step3 75 coins出黎
之前日日打夠就抽

我嚟啦

我都諗換唔換好

今朝連線好差，乜事

覺得如果你玩慣左光槍拉打就唔好換
佢要打貼身戰但又唔可以好似強襲咁貼實 同宜家玩開既光槍唔同玩法

可能係轉左server 呢幾日連線都有D問題

我都唔係好識用啱啱抽到個次我可以做到0輸出

岩岩開機望到有機換但我唔夠卷呀
好想要

仲有咩機可以換？
其實唔係咁好用

仲有LV2高機後期渣古 LV2 BD1 LV3素伊
個流星鎚勁到咁都話唔好用
什麼牛鬼蛇神都要向佢下跪

換妖精定葛夏好?

佢流星鎚個命中判定同KV2 152神教一樣好考信仰
明明顯示係距離外但有時信心夠就打得中
但調番轉標示係有效射程諗住十拿九穩個時就野野中盾

妖精好玩好多

其實個流星鎚說明寫射程得150 但實情同100MM豆槍個距離差不多
同埋佢個流星鎚係有拋物線如果拎得到部機個感覺 其實係好勁
你計得到拋物線 連企係樓後既機你都打得中

好彩無換到

佢收鎚都係神來之筆 有次噴後避人都中左斷埋腳
但距離冇100mm咁遠 用得都要靠隊友助攻 單機單挑太多破綻

鬼鬼祟祟一野格爆啲支係好爽
唔兜遠都可以偷偷地格低啲汎chok助攻 我之前chok到30000

呢部好難用
用親都輸

呢部好好用

所有格機向你下跪

睇黎大家都未見識過呢部野既真正一面

想問下reload對流星鎚有無用？
射兩轉飛彈個流星鎚先reload好

宜家場場都有人開章

350場一set可以收格機皮
利申 比人收過

睇台望住卡苗俾部野屈機屌晒鬼

之後佢抽到就起勢咁用黎扑人 好正

有用個流星鎚係計射擊武器
食射補

之前呢度開黑房都見識到有幾誇張

邊個玩？

有冇人換咗/有lv2後期型四筒渣
想問下佢打450場夠唔夠力
會唔會明顯唔夠d妖魔鬼怪嚟？

射擊，好有力
一套，好大力
格鬥，好冇力
賣隊友，不給力

冇高性能平衡器注定收皮
冇lv3上彈唔好買

手雷好勁喎

有啲玩家個腦真係生喺屎忽到 咁大個箭咀衝去自己到放炸彈 幾條粉腸以為自己基拉上身喺到鳩衝 我打支援 人地G3 我截條撚？ 而家真係啊豬啊狗都上撚到A級

放佢入去
等佢落機之後先用炮炸鳩佢人仔

除咗無平衡器控場差之外
做火力支援幾有效

你手榴彈準既好撚勁 輸出可以高過哂你講啲妖魔鬼怪
算係450自護唯有打得下其中之一

走唔到前 但企中後好鬼好傷 企支機附近專打格機都幾好
不過成日縮後 一旦多過一隻前線壓力就好大

京寶同格魯古古J都係自護機黎bo
衰d既都有高機動同先行型

我一跑到過去佢咁咁裝完之後即刻上機

抽唔到新機好悶
玩黎玩去都係果幾部機

有冇人齊玩？

近排玩返玩開嘅妖精唔係好順...
啲汎回救好快 開始想玩下第二啲

高勇先勇 咁大隻 算吧啦 京寶都ok ge 但真係好脆
勇j呢部都係少數打得下既自護機

改好勇J支槍先喇 唔上唔落咁 儲又唔係唔儲又唔係

G-3買唔買得過
本身450以上無一部突擊機
老虎唔識用

持續火力/輸出高
斷腳代言人之一
長期近距離作戰(前線援機)
主武可近可遠
較難打停
高cost版吉姆sc
冇咩特別，符合2星機
操作技巧:中
操作意識要求:高(小失誤巳經可以準備再出擊)

使用要點:改色，一定要
利申:抽唔到

dp買450應該有其他機可以用
例如fa

其實老虎特唔難用，條鞭得直線
唔識用其實可以disable支鞭

有時得B3G3真係唔使勉強出突...
留個位睇下隊友有無原高/伊改/BD2仲好

指揮a渣lv2
出咗幾耐巳經冇存在感

FA 先勇 Rx-78-2 西米露 人棍 EZ8 強人都有
差在依家想部高cost少少既突擊機
唔通用 70000買部伊改Lv2
強化素材都係淨嗰啲盾 腳甲頭甲未有
DP可以淨用黎買機買武器

有 但覺得G3會好用啲
光槍時代

幾時先有高cost下格機，斧E滿足唔到我

我都想用指揮A渣
但係中唔到光槍雪住先

出500 cost斧伊

今日回收卷無三星機

都係得D垃圾

佢幾先肯上調d低cost舊機既lv
好想開素吉上400/450場

有冇人試過右制轉唔到方向
乜事

psn icon

係時候出動到福島倖存者口號

發覺D人連基本撤退概念都唔冇
玩高Cost場最後一分鐘贏緊一千分
對手全落敗,三個隊友企中間地點
我自己同其他隊友刷炸彈
屌你三個弱智仔去到得返三十秒
企原位等敵人出現
人地一次過出六部
成班走去同人打
最後反輸50分
打機打到弱智咁咪升高階累人屌
之前已經同我搶打敵人累我死兩次

下格得太多所以唔畀你用

講真下格隊友真係會壞事

前兩日打一場Ranking Ace, 剩分半鐘贏緊三千分,等緊對面生返出來嗰陣,自己呢邊隻ace發神經下格哂成隊,
之後成隊人嬲嬲地追住佢下格+TK,最後倒輸返幾百分俾對面

升上士個最高積分計唔計自訂戰？
計既話我開兩部機過3場算

計

最後都係買左G3 唔覺得係大家講到咁廢

未改之前真係好廢

副號中
入倉睇下 有光槍

臨尾30秒贏少少就退啦
仲要企喺度等人返生
好彩到最後都贏到

腦魔出黎呀 有歐洲人呀

真係變咗日經

下格！

今晚連出四個箱 仲要一個係金箱黎

屌笨大 三幣

出左銀箱呀
係非洲卷

而家一日可以有4箱？

可以，月任銀章

依家多左銀章儲錢升官快左好多
不過箱都係唔撚出

今日有隊友激勵出左五張卷

宜家場場都有人開激勵

都係無箱 我個ac比人咀咒咗咁

Gp01/02出左未

未

好心你就唔好咁撚柒啦 係咪都亂咁下格人 你煩唔煩㗎

今晚好好彩5場出哂2箱

WD吉姆係咪冇乜用？難得開箱中左機

成個星期見過一個銅箱咁多

有槍都可以用嚟過下癮嘅
輸出可以高，但唔穩定

部FA好慘

我以下格人為樂

可以俾部汎用屈咁耐部fa d隊友真係勁
毫無支援

人性
不過佢中完筒樓本唔應該後step 不如撞下開下炮好過

我開頭以為你淨係斬新機
後來睇咗你放出嚟段片
原來逢隊友就斬

太痴線了撐唔落
現在正式宣布割蓆

斬到俾人屌就應該收儉下
影響其他用家體驗俾人屌,但仲咁自豪呢下真係撐唔落

FA：是新人類嗎？

無印D人就係咁玩
想咁玩好耐

睇清啲發現雷達入面真係有隊友，真係人性
一路由滿血撚到死真都無人救真係會想擲手制

佢一step已經注定死硬
用炮停到一下已經有得贏
應該睇佢唔到比佢嚇咗嚇先step

方圓二百米都無人影喎

我尋晚港灣俾部BD2撚咗6次添啦
最離譜果次係直頭企響A點等我出世一落地就斬
隊友4部汎機響附近當睇唔到
然後完場依然係我同部BD2最高傷，吹漲

Fa死遺言:皆のおかげだ

好似有一下後退個圈睇到A點嗰時 A點過少少有部敵機

咁又唔好怪哂隊友
部FA應該係單支遠離人群
而且雷達有一下見到個隊友比人追殺緊
應該係打完一波唔識退比人打返轉頭

快快趣趣出五號機比我用格靈炮射人

今日又無三星換
有高蟹換,換唔換好?

有愛就換 400好難出到場
格鬥係幾痛

高蟹唔係射痛咩 呢隻啲武裝其實強（多打停） 不過太肥同埋武裝有啲難用 比較高手向
利申開過出嚟打rating 打完都覺得對隊友唔住

佢射補機但係意外地出格幾痛
太肥令到佢難用 之前buff咗海產血先出到場

下格2下200%，隨便大筒格全套痛死人

但佢部射擊感要重新適應
因為太橫靠大廈邊偷雞會中自己

我都試過 跟著立即比人集火

呢d真係撚屌黎

又話連續8週放三星落回收

可能放哂係要銀章先睇到既9-12格

係8星期會放新3星?

一星期一隻？
上星期都有原高（2）

一星期一隻 過兩日就轉走咗
到更新又放一隻 應該係咁

我只想要隻兩呢妖精
等我上無限繼續偷

另外個D格全部無一星
利申 銀章

唔係一星期一隻啦
上星期見到佢出兩次高勇

係咪本身已經入咗手所以睇唔到咋?
我呢排日日都見到lv1 初號機同雙劍喎

其實我唔識你你唔識我
割乜蓆

仲有我建議你可以去蘋果登頭版

引到人pm屌鳩佢再report畀sony係高招

自私d講句 腦魔巴都係rating D-場出現姐
打房見到房入面有BCD都自動走啦 根本見佢唔到咪由佢囉

點會啊 rx78-1係早兩放左一次 己入手個格會黑左
同埋佢係咁輪岩岩放落回收卷既機

其實我打自訂房冇下格過人
係認真打
見上面某幾位人兄正義超人上身又屌又Fuck
又割蓆我真係忍俊不禁

唔同lv? 一星期一隻係講新出之前未落過

有嗰啲都睇到只係黑咗
近兩日無咗啦781同雙刀

佢放出嚟係頭2日先100%有
之後就係每日轉啦

唔記得lu 我只係記有咩機換仲多過幾lv

NT1 京寶落回收未比部泥岩都好呀

咁唔代表可以正當化呢個行為喎

咩係無印

BEAM大魔或者迅渣落都好丫
玩一樣既機玩到好悶呀

但係我記得之前屌腦魔嗰個MH乜乜唔係D-咁低

第一代

呢D有排啦
仲有象霸 彈幕大魔都未落回收

唔該

象霸

依度又無人話過要對佢做D乜(例如report佢)
我自己純粹想表達見到佢斬隊友斬到走火入魔
已經覺得唔好笑姐
唔通佢有權貼自己D「戰績」
我就無權表達自己覺得反感?

認真講句 斬個啲歐洲機唔係問題 但條片亂斬隊友到完場 仲要係打rating 真係睇到我都想屌 自訂斬咪算囉

有象霸我換呀

BD2 ok?

BD2全驚最惡都應該無咩機會

781之前咪又係最惡 冇事嘅

用落我覺得781好用過bd2 bd2太脆

咁樣落左回收 我以為400+玩支就痛苦好多
781都叫可以比汎停到 BD2又痛啲又急回又飛彈...

BD1都係一樣啫 但廢到冇人記得有出過呢部機 胸部飛彈buff到同bd2 3可以行住射仲可以一戰

打左八場一次鼓勵都用唔到
場場都有人用先

我都要換新機呀，雖然日日玩妖精玩得好爽
尋晚幾局都有好隊友
有鋪得返分半鐘，全部一齊退到返基地守住無人送頭，贏緊千幾分都無人衝到
有鋪就係混戰我1set開餐時比人停，有幾次都至少2-3個隊友黎包

爽到

有時隊友跟得靚真係好爽 有時前線掃低啲汎啲隊友即刻一人一槍收埋佢真係好正 追擊推到二萬幾

剛開左個分身，
未抽到廚機唔敢落場，
抽到又唔敢攞出來用

有咩唔敢 打機咋 仲要分身嚟

我分身得部BD3 十連出垃圾
已經棄左冇玩

分身用來係D場屈人機 咩機都冇所所謂啦
試過用強人係人地黑房屈返人轉頭

想問，成功阻止對方追擊一次加幾多積分？

或者有時一個隊友斬完一下識閃開，第二個即刻再攝埋去斬一刀，再第三個

唔會加分

暫時淨係得贏rival用

G4個把槍咁on9
我訓係到都可以射死

打得中就得啦

我個歐皇分身

唔歐喇 DP已經有得買

DP應該冇lv3 箱出好過中1000DP

Btw PS4 cap圖除左連Twitter 有冇d方便d既方法？
用電話影screen感覺上好on9

你save落usb咪仲煩

買張capture card駁落pc玩直接print screen

cap低一兩幅圖洗唔洗買capture card

咁我情願開個新Twitter 再經電話up算

我都諗緊買唔買好 成日拎個mon轉台好撚煩

其實我係想問一場嘅個人積分係點計出來
除左收頭，佔點，放炸彈，拆彈之外，
助攻，攔截追擊，追擊助攻等等又計唔計？
有冇高手知道條formula

個人積分只有
1. 殺敵
2. 助攻
3. 搶點
4. 放炸彈
5. 拆炸彈
.

其他所有都只係數據影響rival 勝負

有無人分享下配色，有時隊友有人用吉指WD,我都會拎翻吉指出來玩下偽裝配色，上面張圖就純粹痴漢play,無咩戰略可言

我用開公廁泰坦斯色

仲有呢個

死仔 花式曬機

隻吉姆配色夾硬得好搞笑

上宇宙睇你唔到

呢到全部都係錢黎

BD2呢部機會唔會太撚過份

夠唔夠公廁

粗到仆街
step左都俾人射中

上次用G3打無人都巿 一開局飛出去就比人打爆腳

都唔知幾多次重生 一行出去就爆腳

有次係高位儲 個位趴低好難射到我
妖精發現我以為未咁快儲滿
佢一上嚟我面前即死

全部都係跟同款唔同TYPE既機
BD2扮BD3 BD3扮BD2
原鋼扮782 782扮原鋼之類

呢D只係呃到對高達唔熟既人

高Rank就無乜用
一拎專屬裝備出來就露哂底(BD2 781雙劍, G3 雙火箭)

唯一可以搞錯嘅就係陸吉扮BD1或者掉轉

尋日打爛地對面啲四號槍槍中咁款 次次都一行出嚟成隊即刻少咁件 輸到仆街

係
一見武器就知係原高
即刻追住佢射
不過其實睇damage 都知

呢度有巴打俾我部訓練吉呃過 以為係輕吉上面啲圖我將訓練吉油做輕吉隻色

或者有時睇advantage/disadvantage

幾部入面都係爆左盾嘅BD最fake
支機見到部「BD3」殘血追豆 點知佢抽兩把劍出嚟

個情況就好似上到床興恰恰，點知一除褲發現多咗碌野

即係花式炫富
仲抵打

你條仆街直頭拎埋支水槍出嚟扮
玩到咁盡 邊夠你玩

是有兩碌鳩的妖魔

拎筒同100mm咪穿晒煲囉

250場玩下裝甲吉真係幾好玩
終於開始慣漂移

同意 好易就做到高傷

做開支 最鍾意見到d裝甲吉浮下浮下
打打打打一排彈食晒就一半血

見到支豆就知要好果斷
一係即刻格低佢 一係就搵位縮 猶豫就會斷腳

我都係咁上下
400 藍機扮BD2
吉姆除左黃機都係高達色
素伊都係紅肩

BTW 我見日本仔改到拉打咁的色..想知點改

用手機app ps messages睇到對話dl到圖
但你要搵個對象send圖先

見過有位打靶仔係沙丘頂訓低
見唔到架機 但見到錄炮穿過沙丘發緊光
唔知係咪射得出呢？

應該會射向地炸親自己
正常儲完就跪返起身先射

跟隊友一齊行動既支援豆機好高輸出

有無人用開SP2豆?見成日都比人鬧
遲d開戰前有得睇埋武器實更多人彈game

SP2豆打王牌戰會好啲，基礎戰我用開200cost渣1指，打200場用豆同人放血，加埋粒鐵拳一野轟落汎到無3分1，200cost來講仲要係高機動

我都唔鐘意嘅 但我基本上咩陣都出 有得打最緊要

得閒試下渣1指拎豆先
而家200場我成日都用吉剛豆人射程好遠

我都係反正贏輸一定有，太多變數，理唔得咁多

偶而都會用下
首先當然要係無限場有得用lv5槍屈傷害先有意義
其次就係隊友有一部炮機
同埋確定隊友都係用衝鋒型機體先好用

btw sp2睇唔睇武器根本無分別
除咗少數可以推前打盲狙嘅高手之外
我寧願無限場多部豆機都唔要一部射完六飛就企響度嘅龜狙

我會在意屬性平唔平均，多過人地用咩武器

其實拎狙打得兩三發我都會推前開始夾埋手榴彈用 都唔使好高手姐

我試過400場拎黎用 推到上62射補都好細力
即刻覺得好對唔住隊友
仲要有個係讓左個支援位比我

SP2豆拎支lv5 賣牛就好
但限cost的話一定狙>豆

SP2有D速度,打下中距丟下菠蘿係唔錯的

同埋起手快射程長可以屈住對面啲支打（當然都要中先得

400c不如用狙改 用sp2真係累人
Sp2豆我只會落無限場 其實主角係出支槍

中狙駁波羅輸出唔會低狙改太多
同埋有停又救到人 又唔好因為槍法廢嘅人太多就踩成部機
利申我就係唔中嘅垃圾

支步槍真係好難中
支援最就手都仲係雷射大炮
等緊非洲卷換6號機

準定唔準其實都係睇狀態嘅

呢個真，順嗰陣離遠打啲boost緊嘅都中
斷人腳真係幾好玩，不過近期有FA都出少左

用豆機場地都好大因素，sp2打廢墟換彈同機動上都有優勢，沙漠咁空曠就用支援大魔喪射200發

D撚樣退完房未呀 我想贏一鋪呀 屌你陣容正常都退 揀老婆咩

有段時間用SP2豆
啲人唔肯開場就無再用了

開1v1 自訂
用100 cost機
最後1分15秒去炸人base
必勝

爛地場 開幕秘道直去炸點 之後搵個地方呢夠鐘就贏

太早炸人地可以炸返你
如果人地都係100 cost 佢可以等加分先炸

話時話，講開豆機
350場，近排先發覺陸吉豆先係真神機
裝晒保射１至３ 上彈１，２
炮炮有力，上彈又快
１號，伊改衝過
先食你１排，上彈急迴，再食１排變閃光

350場咁多支援同強突擊機玩豆
我豆機玩得最順手係200場玩三輪車

350豆出渣改有埋連擊、榴彈仲正啦

攻擊力係好高
仲有大力菠蘿呢

不過賣隊友啫
如果你走位靚隊友又頂到線係勁嘅

A場有人出左部300三輪車 直接令第一次玩原高嘅我四top

350場

Lv1 781根本可以無視職業亂斬

雖然有急回係生存保證，但始終突擊機一場最多得一兩部，前線好似崩潰，宇宙場就另計，俾豆汎射到喊

D人係咪有反社會人格?
書包用筒 我屌你老母啊

有咩問題
除咗cd耐少少之外都好撚勁wo

想問下佢個筒勁係邊？
180mm炮帳面所有野都勁過佢個筒

唔撚係掛.jpg

斧伊都係冇視職業亂斬好撚痛

原聞其詳

書包邊到有筒
如果講個飛彈就算
書包唔用支專用炮唔好用書包

應該係講飛彈
嗰舊野個爆風細撚到

係個個飛彈 嬲得滯記錯左

書包咁嘅速度拎飛彈咪即係搞笑
四筒係因為高機動揸住先咁勁

四筒r2集高火力 強控場 幫拖快 易執雞 於一身
有時得閒射下狙機中4粒都3千

不過越黎越多光槍減少生存空間

最鍾意射魔象唔洗瞄咁滯，人地都唔郁嘅

書包枝飛彈好似係要逐粒射？冇買唔清楚

最鍾意射ds 睇定佢舞就射
中晒+兩粒菠蘿夠收皮

今日出五號機

會唔會再次爆冷

LM,小弟玩左一段時間，比較鍾意用四筒，反而唔鍾意用筒格，因為個個都一樣

係又易中又阻止到追擊

而家冇人筒格
你一上400場
個個都係光槍

舊時代人類表示400場汎用仲用緊陸高

係....一打無人都市，我停一停即刻被人喪蕉

無人都市真係唔知點贏，自己隊友多數唔敢沖，搞到我成日突擊支援，我係汎來架

有先勇你唔用咋

唔駛沖 要拉鋸一輪其中一邊一淪陷先湧埋去
開頭汎偷下槍保護援 唔駛上得太前住

最好就係人地衝先，然後我地集火(唔計有妖精)
第一個衝既唔死都殘血

先勇代言人

我300-350場之前一係書包，一係sc2二連
自從發掘咗四筒有幾好用之後就一直用四筒打法同二連又似，快上手

係 之前貪得意買黎試下,點知廢到仆街

渣光槍用普通格魯古古好d
支槍拎到高lv 本身射補高過先行
400場拎光槍我都揀佢 爛地近戰就玩陸高

今日終於有妖精換
好彩出門口之前睇一睇姐

素勇唔係平民機嘛

你又岩未必個個抽到

元祖先係平民機

元祖新手活動直接送，係初期機

素勇不了
素勇冇副武豆豆，個盾裝後面jm9
成場可以人死盾未爆

個盾係後面先好玩
同fd一齊玩 個盾向人地倒後boost
朋友係你後面跟住衝

見到有人倒後boost直接下格

爆風細飛得慢 難中到仆街 但又低傷回彈又慢
用完我都黑人問號

今晚又係下格歐洲人嘅時候

如果我係汎，一開始走巷仔夾擊對面大地會唔會好d? 不過我實力未去到咁勁

咁撚型背對人boost

巷仔大把人睇住 就算入巷都係格機入
汎幫手頂住條線就夠 見邊到頂唔住就去幫

唔怪得之我成日輸

蒼白宇宙type

不過我打沙漠勝率非常之高

唔敢再期望係5號
無期望就無失望

有咩策略

我估留返下月頭連埋件衫一齊出

我玩4筒打沙漠，經常性贏。唔好全隊上山頂，搵人執下基地附近據點，然後上去扔手雷，跟住開4筒打停人，俾其他隊友劈。如果山頂被人佔領左，痴實山腳扔手雷來擾亂。同時，運用沙丘高低來避開追擊。我開轟炸，一定炸對面的支援，唔會揀山頂，除非冇得揀。

我覺得冇遮冇掩先適合4筒

4筒速度快
確實係幾適合你呢種機動型玩法

無人都市個空地度 真係邊個屎忽痕衝就輸

其實好悶下 成日膠著狀態

真係隔一個星期

5號機來了

回收卷:象同書包lv2

Lv2書包同象霸落回收卷

象霸lv1同書包lv2入劵

力吉加個連擊

力吉呢個真係surprise

佢講嗰啲唔夠佢抽嘅舊式就係我

渣古頭:高達頭大哂啊?等我用四筒炸死你

素勇lv1同陸戰高機渣lv1入DP

部5號機 格機支重機好似仲要企係到射

4號似支援機 但佢都係泛機啦

6號係支援機,4號做支援機無人用6號了

睇佢條片 支重機似係要企定射
要企定的話 我用老虎唔好？

40抽附送act渣光槍同大魔吉

老虎邊度射
佢支手炮?

你今晚準備畀我下格一萬次

佢講B3

講緊b3老虎打少左我錯

書包唔係唔換下嘛
搞到要課金抽G5

ok

又係同g3一樣射擊機 但遠距離格數極低

要企定射 但係射速應該係最快嘅豆

忍唔到手十抽
已經準備好俾人負皮

但我其實唔多玩強襲機

機槍要停係到射咁可以慳返

笨大：拿4，5，6號機出齊喇 滿意啦？

6號機改做地球專用機咪得
跟住5,6號改做宇宙專用

比個psn黎先啦

4號機支槍打5號機4千

不過見佢射支援好快冇血

仲有7號機同Fa78-3

然後下星期出GP01

講左咁耐都無人貼數據出黎

想知有咩技

GP02先出手

無急迴
第一次做到歐洲人
但熄左機無影到

七號機

企定射機槍唔係呀化

屌你老母抽中三星機,但中夜伊咩料

我中咗妖精lv2同大魔2

部5號機
主武光槍 叉7秒
手部beam 四發打停
格靈要企定射

咁真係好廢

用夜伊不如用伊夫(DS),一擊脫離無咩埸有用

睇黎蒼白宇宙type唔洗諗

叉7秒?

果然俾我抽中都唔係咩好野
下禮拜理應有step up
又要努力儲coin

出天氣場咪有用

屌你

夜伊都嘈
再嘈3星夜吉

佢主武係支新版光槍，但同782嗰支一樣叉七秒
但好在可以換筒
不過呢個世代光槍橫行
佢玩筒格+定點格靈
個定位好古怪

講開好似未試過係排位場見過夜吉

450cost??

5號真係廢到笑

400幣等緊佢出

比面十抽拎件衫算

新出嗰陣咪有

企後場嘅突撃機
ON9設計

究竟係咩因素nerf得佢咁緊要

企後場唔on9，但數值上唔識合企後我on9

睇埋武器

支機槍距離幾多?

冇武器睇好難下定論

一陣post,試緊機

wiki有更新

主武係G4嗰支
支格靈面板數值仲廢過 老虎特
俾450距離我托咩
仲有啲技能

果然我每次十抽中親既都係廢產 (上次係炮勇)

光槍集束時間：4.9秒
嚇死咩7秒
機槍90發距離450m
睇武器都ok 性能就差咗啲

我有啲諗法想試下
睇下今晚抽唔抽到先

個集束時間我望住秒錶係七秒

450M都有得試下打支援
但要企定射,堆汎用見你唔郁又冇急迥,十秒就溶左你啦

wiki寫

佢定位做強襲係最錯
呢啲技能同武裝，你話做汎用機我都覺得不為過
做強襲感覺上衰過老虎改

靠個盾食飯

上一集係5.5秒,裝集束環先4.9
應該抄錯舊資料

G5係宇宙適性
咁可能用機槍打宇宙有另類著數既 (彈道無咁易睇得清？！)

未去到廢產級
起碼本身武裝都係新同勁(同g4)
至於插槽如果遠距離多反而浪費咗本身格機特點，而且武裝係本身高攻(跪射full charge射支再接鏈炮應該都可以遠攻)對面支一定要走
相比同cost g3係絕對做唔到，靈活性都好低(冇hand beam

利申純理論

個盾得3500 血
光槍大魔一槍都差唔多射爆

廢唔廢產 咪又係睇技術

遠好似得5 格

係宇宙 命中同連射率>all
不過宇宙本身唔缺勁強襲
又偏少援所以都好難話佢吃香

好啦
我反復試多幾次
集束未裝環係 ~4.9秒
我之前柒左，sorry

所以點解咁多中距離格數

夜吉除外

頭先試咗5號上宇宙
支機槍唔知係咪有命中補正
感覺上比其他機槍易中

但係佢冇強制噴射,機動性唔係好夠

同cost計
NT1 3000
泥岩 3000
高達lv2 2750
G3 2500
ez8 lv3 3000
5號機3500

最硬係5號機喎老細 4號機我冇

佢個ASL大啲應該

應該adasl大(唔記得咩名，總之係個機槍專用嘅輔助瞄準

先勇我呢

佢咁嘅配置唔岩主玩機動性

得500

佢同g4同一支光槍 其實拎黎射支援應該都4千一下

仲有非洲卷剩 換唔換埋書包好？

打爛地
支格靈呢個距離白lock都打到人

350不了，有原鋼

450遠過本身支光槍

先勇lv2 4400 咁5號機個盾又唔係好脆

4號同5號一樣3500
先勇最強盾唔駛鬥

同g4同一支槍 係應該幾勁

自護技術世界第一

邊個話廢產架

戰術重心應該係遠距干擾援

我諗同4號機一樣玩法

佢個玩法應該似積達
係中後場干擾對面支援
必要時就 四連手beam打停+出格

但支格靈彈數唔算多又reload得耐

應該唔係 4號儲完炮就專心做返汎
5號要走住嚟屌 得你搞援無汎搞你咁樣

2/8快填lv3 2/4快填lv2
中距離12格剛剛好

支炮當彈幕大魔咪得

巴打隻配色有啲似巴力

所以點解之前出換彈lv3
Everything is connected

彈幕大魔adl太細

支格靈應該要跪射援先有得最大化輸出

跪會俾人打停 趴喇

但係450cost支援得fa同6號

重心應該放係干擾唔輸出
咁諗會好啲

彈幕大魔lv2 450cost

彈魔可以走住屌
好用好多喎

我覺得佢一係就加高攻擊力，一係就改返走住射
依家咁搞法，老虎改可以走住屌又痛過佢
距離差少少我覺得仲好用

似Delta Kai多D

差200距離差好遠喎
仲有本身光槍可以打停再射人

咩呀，仲有非洲人專用嘅雷炮

妖精真係好好玩
下格夠我丁出妖刀個時

仲有坦克啊

我諗官方驚佢過強先咁
走住射以佢距離同ASL就好勁
老虎定位同佢又有少少唔同

光槍叉5秒
仲要距離近過格靈

點睇都唔係打停再射

比佢走住射會太惡 本身有支勁光槍

有無妖精教學 唔係好識用格機

妖精有雷達隱形，同一般格機唔同

應該係平時牽制支援
一打崩對面就拔刀衝鋒跟住班汎機一齊斬
不過無急回會令佢上咗去落唔返嚟

話哂係抽蛋機，連2星嘅DP虎改都勁唔過

我玩多左援機，已經覺得急回無乜用
反而有強噴仲好

但格機喎
上面除左6 號全部有急迴
唔係唔勁但成堆妖魔鬼怪
依家仲要有4 號機枝槍

我用就主射 刀真係防身/圍人用
機槍煩援 有汎近身就手炮光槍侍候
光槍係主輸出

4號改5號色果d我諗即刻reset返

就到1001個個停手

剩係光槍都贏晒啦

兜後下格支機,再下格

咁睇嚟要過咗呢期先拎嚟用 場場都成堆4 5號機

主射係正路，依家都唔興爆入去人地陣地斬斬斬
G5套路應該係咁
後場：格靈掃射
中場：光槍叉槍打停
前場：手beam x4打停再斬

放清晰大圖

有G4光槍已經夠哂勁
射撚爆啲援

技巧要夠老練
我淨係識781葉問兩招

呢隻色好似日本棒球聯賽cosover高達模型隻色黎

G5 支格ms

我本身近戰廢先培養到我尼種好煩的打法😂
所以對面隊成日搵我算帳

推

新post記得換返5號機幅圖

1001

999

1000